去愛人與被愛 ，你簡邊一個？

唔愛人 你永遠都體驗唔到個種刻骨銘心既回憶

追女神定比豬扒追

愛人好辛苦，尤其是愛個唔愛你既

一定係被愛

我想試下比人愛
或者有人愛過我我唔知

我明

一定係愛人嗰個，冇其他

我明 我真係明 但係我做唔到 永世被動

兩邊都煩

男人被動 除非你幸運 唔係點搵到女

Y not both

我係絲

被愛

女人唔洗講 十個十一個被動

我遇過主動既女仔

一聽 就知你冇食到 何解

最sad就係對你有feel 但選擇去愛人
Sor for 1999